[高質中學早會分享] 好proud of有個仲肯講政治既老師

希望大家可以用幾分鐘時間聽聽呢位老師既一個早會分享

呢啲聲音已經所淨無幾

佢有無比人炒?

以前我中學都會講佔中、六四，但唔知而家仲有冇 前排留意到中學唔支持罷課（唔係禁止但唔支持罷課唔考試，當年係俾學生「罷課不罷學」）

以我所知就未

第日入學校要揀埋立場

以前係學校
個老野歷史老師會講六四
當時太平會覺得佢好煩
大個覺得原來佢地老一輩真係心水好清
想將呢樣野薪火相傳俾我地後生既
佢地都講明
而家你會覺得我煩、悶、長氣
將來你會明白我地既苦心
事實就係咁
一個好老師肯出黎公開講，係個間學校既福氣黎

我以前個地理sir好正
教地理有3成時間會講下歷史，佢教農業就一定會講下共產黨土改，火力全開拎共匪d野黎做反面教材

推！

好得好岩
有d大學教授既風範

true

呢啲老師要珍惜
真係教化下一代

真心好好

推

push

希望大家真係聽下

只可嘆
不可讚

好正

好高質

經師易得 人師難求